% -*- coding: utf-8; -*-
{% load common_string %}

{
  \renewcommand\thetable{2.3}

  \renewcommand{\arraystretch}{1.5}

  \begin{longtable}{@{} p{10cm} *{5}{|c} @{}}
    \caption{Публикации учебников, учебных пособий и учебно-методической литературы}\\

    \multirow{2}{*}{Гриф}
    & \multicolumn{3}{c|}{Количество}
    & \multicolumn{2}{c}{Объём в п.л.}
    \\

    \cmidrule{2-4}
    \cmidrule{5-6}

    % second line
    & \multicolumn{1}{c}{всего}
    & \multicolumn{1}{c}{\shortstack[c]{изданы\\ в России}}
    & \multicolumn{1}{c|}{\shortstack[c]{выполненные\\ штатными\\ преподавателями}}
    
    & \multicolumn{1}{c}{всего}
    & \multicolumn{1}{c}{\shortstack[c]{выполненные\\ штатными\\ преподавателями}}
    \\
    \toprule
    % ---------- end of header ---------------

    {% for row in data.cursor %}
      {{ row.typename }}
      & {{ row.nbooks }}
      & {{ row.nbooks_rus }}
      & {{ row.nbooks_by_pps }}
      & {{ row.nredpages }}
      & {{ row.nredpages_by_pps }}
      \\
    {% endfor %}
    \bottomrule
  \end{longtable}

}
